甩p幾時寄信搞好？

5/2 甩p 你地會幾時寄去？
未收到正式牌又過左5/2 係咪唔可以揸車？

最好就2月6上晝去入箱
揸車就一定要忍

6號入箱 3個工作天就有掛號

未收到正式牌真係唔好揸車，捉到就無牌駕駛（你睇返之前都有巴打開post衰呢樣比人拉咗）

如果早兩日2-3/2咁寄去搞又得唔得？

寄信成個月都未收到

可以 我14號甩
12號入箱
20號寄到屋企